Mark Zuckerberg bashed China for censoring videos

Mark Zuckerberg just slammed China for allegedlycensoring Hong Kong protest videoson TikTok: 'Is that the internet we want?'

Zuckerberg is the least qualified person to criticise internet censorship but sure let them fight.

又唔奶共啦？

Indeed.

Mark Zuckerberg should visit the doctor first and check whether he is suffered from Schizophrenia.